\begin{song}[remember-chords]{title={Bit}}

\begin{kitica}
D                   Es \\
Zadeli smo filozofijo v čelo  \\
B                   E              A \\
našli smo bit okroglo in debelo \\
D                                  Es \\
se je skrivala na otoku sredi oceana \\
B                               E         A \\
s sladoledom v roki vsa nasmejana \\
D                           Es \\
o bit ti nesrečna zakaj si se skrila \\
B                       E             A   \\
ko te ni bilo je svet zmeda prekrila  \\
D                         Es \\
ljudje levo desno brezglavo hitijo \\
B                      E        A \\
smisla in bistva si srčno želijo \\
D            Es                B                 E            A \\
o bit usmili se nas in povej enkrat za vselej na glas
\end{kitica}

\begin{kitica}
kaj je smisel in namen kako je treba živet \\
da bomo srečni in zdravi od glave do pet
\end{kitica}

\begin{kitica}
h                           E                            A               D                    A \\
smisel zivljenja je lezanje na plazi z mozgani na off in ciwawo na strazi \\
h                           E                            A                     D                  A \\
visenje v mrezi med dvemi drevesi slalom v ravnini z zarjavelimi kolesi \\
h                           E                            A                     D                     A \\
smisel zivljenja je jahanje oblakov pihanje v sonce in lomljenje korakov \\
h                           E                            A                     D                     A \\
sanjanje parnika na modrem ogledalu piknik z mravljico in luknja v sandalu
\end{kitica}

\begin{kitica}
kasneje je priznala da je že nekaj spila  \\
in da sta z aristipom enega prej pokadila \\
vseeno se ni zmedla in je še enkrat ponovila  \\
modri recept in plava navodila
\end{kitica}

\end{song}
